有無巴打Nikon 轉 canon？好定唔好？

小弟用開Nikon 想轉挽 canon
但係網上睇到好多好評價係Nikon 多過 canon
想知點解？